+++
showonlyimage = false
draft = false
date = "2016-11-05T18:25:22+05:30"
title = "Monitor Lenovo P27h-20 27 2560x1440 Hdmi Dp Usb-c"
weight = 0
tags = ["electronica"]
price = 75000
+++


<!--more-->
Características:

- Adaptador de corriente:Integrado
- Ancho del bisel lateral:2 mm
- Area de vision:596.74x335.66 mm
- Brillo:350 nits
- Camera:No
- Color:Raven Black
- Consumo de energía (típica / máxima):27W / 150W
- Dimensiones:576.5x613.8x208 mm
- Frecuencia de actualización:60 Hz
- Gama de colores:99% sRGB, 99% BT.709, 85% DCI-P3
- Garantia:3 años
- Marca:Lenovo
- Modelo:61E9GAR6AR
- Multiple Input:HDMI, DP, DP-out, USB Type-C Gen1(DP1.2 Alt Mode)
- Parlantes:1W x 2
- Peso (incluido el soporte):7.35kg
- Puertos UBS:4 x USB 3.1 Gen1 (1 x BC1.2)
- Puntos / píxeles por pulgada:109 dpi
- Relación de aspecto:16.9
- Resolucion:2560x1440
- Soporte:Soporte de inclinación, giro, pivote, ajuste de altura
- Tamaño de pantalla:27"
- Tamaño de píxel:0.2331x0.2331 mm
- Tiempo de respuesta de píxeles:4 ms (Extreme mode) / 6 ms (Normal mode)

Publicación original en Mercado Libre: https://articulo.mercadolibre.com.ar/MLA-880285666-monitor-lenovo-p27h-20-27-2560x1440-hdmi-dp-usb-c-_JM

{{<photos>}}
